BMW/Audi?

想買二手車, BWM 325i / Audi A4 2.0T?

睇黎你嘅興趣係整車喎買 audi

一定BMW

Audi 一整就整到你仆街...件最貴

講下咩年份先啦
bmw同audi都係海軍鬥水兵

順便講埋325咩先得..e90？

就算大家整同一樣野..audi件貴成2-3倍

講車型先有得比。

就咁鬥牌子, JD POWER 寫AUDI reliability 高過BMW, 信不信由你。

但可以同你講, 新款歐車都係差不多。

Sensor 多, Software複雜，設計有D位會 Over engineering。

利申: 揸緊AUDI 入門級新車, 睇緊BMW 進階野二手

BMW

未試過歐洲車, 想試下會唔會整到驚

都係想07 08年左右, BUDGET有限

都Prefer E90/E92

E90/e92差唔多…好少壞大獲野。都算無乜野整

好似小野壞過audi d車
師兄知唔知325i e90/e92油耗大概幾多左右

都要睇上一手點用架車既

我見d客改18"令…呔氣又唔岩個d 就2個幾

要睇下你行咩路多…咩配備。
如果想知多多d可以add我tg...

最好F30, 煩少個波箱

整咁耐都未試過有咩試

係咪換9個d波箱油呀？

只不過ZF新波箱耐用D，少壞D 咁姐，

順便想問 ZF 波箱油係唔係堅係一世唔使換 而家果架又係有2轉3有少少 chok 呢D問題

正常黎講唔好換...
2>3有d chok 要篤機睇左數據先答到你問題係邊

8成公路 2成市區呢? 當係18"令

2蚊 up...個幾到尾都有人試個但全原裝
重要睇埋車狀況有無漏油個d

bmw揸左咁耐都無大整過
最大個次都係換水箱
利申5系e60 07年，準備放 真係有性趣留tg

唔係咩大數，大概5-6萬km 會換一次

2011 年打後堆 ZF wor，真係可以換？有冇有實力車房介紹？

如果無事絕對不能換…換個個死個個。

馬廠人上